發覺金牛係比較悶同慢熱

關星座咩事
本身係毒就毒啦

係咪覺得自己好風趣？

自嘲

星座撚係白痴仔 社會共識

金牛男係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

金牛絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

我係隔離天蠍post都見到一樣意思既野

金牛男係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

即係同星座無關啦